[NS] Pokemon 劍盾討論區 #75 <請不推文回覆> 送禮FF

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)[/center][/quote]

由於過量球種交流推post影響正常討論
希望各位巴打球種交流時請善用Google Sheet
盡量減少金剛棒嘅出現

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

想問超極噴火龍點學極巨飛衝

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

地方的超能貓需要關懷

訂閱FFTV幫助台主買糧俾超能貓

認住呢個嘜頭唔好踢訂錯

Raid den RNG: soon

To TG Group Pokemon Player

其實我又覺得入面都係正常人
我針對既係tg gp既owner同講埋晒d垃圾譯名果班
乜野拉普拉屎 風速狗果d
仲有某個想引戰但唔成功比人串返跟官譯咪死既人

如果隻乜蔥唔知乜唔係個個post都上黎搶page1搶人流
我理得你TG GROUP約埋出黎打羽毛球咩

地方的超能貓需要愛

空氣斬

狙擊手

我換得啦 3914

明白了 thx

吉野家巴打喺邊到?

How about breeding RNG

searching

今集係咪無咗Curse TM?

諗住睇下卡比獸玩唔玩得CurseLax

Thx dd巴 另外想搵每日都打機巴打

@內傷
我見你依家都換緊Gen1-7既球種
2餅帶既電腦夠位擺哂

有無睇我版ball location

同heidi生

冇

Curse好似從來都唔係TM

睇唔明

睇row 68

上面係usum

5V對項UB波 貪吃鬼 蛇紋熊
想換隻 夢特地鼠
有冇爸打

乜野係row68

超極噴火龍係咪學唔到極巨火爆

I see 其實卡比獸貪食 用Belly Drum好定Curse好？

睇你隊伍配置
無話邊一種好 pkm千變萬化

Btw 超能貓一定要夢特最婇

超極就唔識

超能貓無夢特就好似斷左對腳咁

我好似聽到有d野碎左咁既聲

有冇人玩64 一場

生隻俾你，你等等

好呀
唔該晒
龍頭地鼠

number? 用rental team同你玩介唔介意

唔介意 5354

人中7變左PKM

最婇係咪即係惡作劇之心？ 啱啱查資料望下

要唔要UB吸盤小丑？

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

連緊
CHU

要

我問內傷only

THX 爸打

派 月亮球 0攻4V 普特-木棉球 & 誘餌球 0攻 4V 夢特-鋁鋼龍
岩洗就入共用list留名
聽晚派

佢唔要我就唔嘥個波捉

改日期刷超極巨係咪被ban？岩岩試左，改完日期入返game會冇左條柱

唔可以用免費柱

原來係咁，謝巴打

小妹華麗留名

成句嘢除咗留名有邊樣啱

小圈子到呢

小

派公廁 UB 5V對項 爽朗 多龍，聽晚派，要就入共用spreadsheet留名

公廁區？

小妹
連登冇巴打 得絲打

柒都廢事講@港隊集氣區

我聽日再留名
出咗去 冇app留唔到
想要鋁鋼

一車車
風妖之前派過
應該唔多人要

留左名到時比隻0速錯項馬你

藍信一巴打 可以換了

等等我 要開返機

生伊貝真係好痛苦
個孵化步數長到

仲要生女性

租咗前幾個post巴打隊嘢嚟玩 (鳥人魔女）
諗住試吓玩雙打對戰
結果唔識玩俾人屠

Here bro?

Searching

舊版有啦

有冇巴打想打6V普特-速+攻既超極巨卡比獸

63對戰，超壞星配劇毒好定毒菱好? 後者要花兩回合先有劇毒，而且對方第一隻精靈不受影響，飛行系同飄浮又不受影響，成日毒唔到三首惡龍同鯉魚龍 但網上啲人都好似推薦毒菱既多

我配劇毒 毒菱成日都毒唔到飛行寵

其實超壞星真係勁咩
我之前打63 次次用洛托姆都OHKO/2HKO

63節奏比較快嘅play
用普通毒1/8 效果比 劇毒1/16漸進好

假設80血
普通毒3round扣30血
劇毒3round都係扣30血

但前提係劇毒換走就重新計過

再加埋毒釘後手必中 (唔計離地撚同毒系)

劇毒得90命中... 你都知pkm係乜嘢game黎架啦

無嘢生呀

玩咗幾日63發現自己唔係打pvp嘅人
柄埋自己一二面生吓閃蛋算了

vgc20 ban咗夢特gmax噴火龍

Vgc20 ban淨:
巴他蝶
鋼鴉
暴大龜
火蛇
喵喵怪
比卡超
Eevee
卡比獸
沙蛇
老噴(猛火)

其他gmax都唔用得

噴火龍好似唔gmax好d?

卡比居然得

6v 猛火 UB 小火龍 換其他打交寵

會update

你個名要唔要
5v0特攻

有啦已經 sor巴打

唔緊要

你要唔要5v錯項，送隻比你
我生閃刷左好多
你是但比隻劍限定我都oky

投擲猴岩唔岩
但冇球種

我想換
我用UB 夢特小火龍換得唔得

5v

Ok你開

Okay 呀

9368

好似搵唔到

死喇唔記得提你唔係夢特
你o唔ok?

5v 濕潤之軀 究極球 貝貝龍
換得唔得

蘋果龍換豐蜜龍

求成全

以為樓主出post

yein副偈原來都幾能正式。。。

個user name差咁多

想乞隻球種勇鳥

隻閪狗終於閃

我隻小火龍仲未識閃
出兩隻6v都未閃屌

正常生閃應該會一車車6v
加油

依D資料邊到有得睇

如果有貝貝龍就好，今集freeze dry好重要

召喚食蕉

星期日係咪打劍盾VGC

新手打pvp 輸得好慘

你租隊定自己組?

整埋隻海牛就準備畀人虐

自己咋

我都係打百一場贏得三十場

我而家打4輸3

我呢加打40場仲喺5lv

自己組好容易出事
睇一睇其他巴打啲/上網睇人組隊
咁會容易好多

但係你咩rank

之前見條咩多龍咁公廁，死都唔養，輸到頂唔順，養番條改善左d

4，5，4，5咁

有睇過下 好努力咁睇緊有冇咩係冇廚寵

你打64 定63

我已經頂唔住放左電鬼同班吉拉

63

63鬥磨

仲未有時間搞月伊

帶咗月伊都唔係成日用到

超壞星都幾好磨

珊瑚同超壞星好反胃

玩過磨隊上到6lv比人打返落5lv
呢加仲打緊就快輸返落4lv

我都係跟住見人到接力隊幾勁又學人玩，豬到仆街

有無隊睇下
點輸都唔會30勝80負咁誇張呀

想講頭先一用唔知邊個巴打既借隊
隻鋼鳥一打三好撚勁

我唔係用死一隊，之前煲咩長角羊，咩鐵面忍者，加防/速/攻接力，豬得最多

想講過咗12點之後我呢加keep住打未贏過
唔連勝條bar加少減多
咁落去真係去返一lv都似

有咩招，我晏曰都養左隻，挑釁挑死左隻月伊

勇鳥
健美
羽棲
撲撃

我1lv 就贏2輸4
不過有一場係輸自己on9

真係學到野

依家環境咁暴力接力好難玩架啦

巴打add我呀，聽日得閒打下

上網睇人地啲隊點組學到似一似
記埋邊隻可以剋邊隻咁
點知成日遇到啲見都未過嘅
啱先比隻霜奶仙係咁加兩防玩死 最後比佢一打三

頭先打咗個 用鐵甲忍者係咁劍舞再加速
但轉咗之後都係俾人秒

好似好難打

1樓定2樓個list 有我fd code

6打手隊之前見到唔知邊隻起手變小替身 滿迴接棒俾長毛健美6次 最尾佢一下冇打我就投降了

生閃兩隻6v好閒咋喎

63玩長毛 飛機
長毛一開波放雙牆 鍾意嘅放埋電磁波
之後直接用飛機極巨
係咁極巨飛加速 鍾意嘅可以詭計完先極巨
咁玩應該夠你上master ball

唔飛機得唔得啊

噴火龍囉 但要夢特
兩下極巨飛 一下極巨火開大晴天
打完都覺得好冇腦

技術高手點計
如果我用報仇 比人打咗下
佢威力x2 我係咪就用唔到技術高手

I mean報復

混亂3下都開唔到技
贏變輸

63打左廿場左右上到7
希望聽日可以上埋master啦

爬文話玩雙刀，生咗廿幾箱發覺好似生錯咗，依加食銀冠好定簿荷好(+速-攻) ?

岩岩打火珠地盤佬，掉左粒煩惱種子畀佢

不色情

幾日無生過閃，我係咪中咗bug

raid den rng expected to drop before christmas

就黎1箱6V了

福音呀

生左十幾隻5v0sa閪狗先生到
6v放生晒冇位放

哇

生埋地鼠我都要生狗

你生夠一隊未

而家生咗 鷹 地鼠 indeedee

毒撚無人理

閃？

冇不推文就冇人理 多謝

認真 可以玩雙刀呀
佢招式又廣

所以可以食冠努力升

係

屌你老母不推文呀仆街

yes 特性冇加成

不推文阿屌

諗返琴日ff派pkm無人理

派乜

咩隊

放生

球種有咩用？新手一問

型

巴閉囉，英雄主義，疊馬。

認真答 冇用

努力值應該點分配好，見人話多特攻小攻，咁要幾多好

送禮貓

我自己就爆a同s
因為龍星群成日miss

同電競椅差唔多

兩隻練好努力值配晒招嘅pkm
重波鋼龍 (普特)
吸盤小丑 (潛水波)

呢個方案唔洗煩，因為玩雙刀我怕分散咗投資，會唔夠力，所以先上黎問食唔食簿荷好

你其實想落咩隊先
單純拎一隻黎講好難講嫁喎

送呢d嘢點去到1000 sub

聽到都覺得慘

出街襯衫有冇用？

梳
全黑左6個月

自膠先，未知有咩隊玩，無研究過
又無文可以睇

放生咗未

研究左砌咩隊先再決定點配性格&努力值

頭post冇左內傷果隊

生開喵喵王，順手整堆夢特+A練埋努力值升100lv派嚟打raid有無人會想要？

繼續求一隻夢特雷超/比卡超/比超

新手冇咩好野同各位大佬換

咁普通嘅嘢伸手就得
但係我無

我諗應該係最無腦純玩速，0速太難有

唔普通啦
雷超都冇咩人用 冇人刷夢特

0 速有咁難咩
1/32, 隨時個箱都有幾隻，
係要諗點遺俾想要嗰隻啫

速實252
差在你另外果258點配

有冇人對戰

幫推

派咗十隻 不過我要人自己練

唔駛做咩

冇得做

諗住抖幾耐？

收左台之後忙緊玩其他game冇搞到
敬請期待

搵緊喇

我係劇毒派
落得毒都係針耐久型對手 如果只係普通毒對手企場既時候完全冇時間壓力

係咪用60威力招1.5果個
你報復x2咪仲多過佢x1.5有乜所謂

我供應隻羊俾你送啦

以為可以60x2x1.5

如果真係咁既話 慢速報復應該成行成市

我真人都係劇毒派
毒親人

排緊，要排個半鐘

cls, 我黎緊都諗住去

上次去比賽太毒坐埋一邊無人理

睇官方twitter有時要排三個鐘

咩黎

老任日本首間專門店

電莖

咁音樂比賽洗唔洗改名

add 左

冇劇毒

俾佢呃左，岩岩好30分鐘就入左去

用鐵壁配撲撃好過啦

依家打唔打

格龍用咩波襯佢好，求建議

我用高級球,佢整係值咁多

我上集用愛心球比左隻閃格龍
但今集唔想刷閃咁煩

終於整好幾頂帽
一頂204hp 252特攻 52速
另一個欺空 max hp max特攻 4特防
仲有頂一血巾healing wish

今晚就生爆閃小火龍

新手請教努力值問題
點建啲坦加hp努力值時
主要係244 而唔係252？

拉魯拉斯？
如係 點解唔爆速？

this

點解要擺速？

睇邊隻
有時用248唔用252係因為入場食石仔會食少d傷
有時係因為剩飯補多d

班吉拉極巨弱點證可以點打？
成日都唔夠打要2換1

幾日冇上黎有冇咩事發生

咁我幾時先知244 252 248

燒，同埋唔好幫佢開保險，特攻隊就拖到風沙完再了結佢

FF送禮

唔會248

自己睇種族值計

想要

52速啱啱快過0速好壞星同大腸珊瑚 雖然呢件本身都打唔郁佢
草鋼就本身都快過

我見啲人加244血 同252血差一hp
但其餘放曬起防 講緊第三項加14
變相再加多1防

鋼螳螂會 不過呢集冇

244同248一樣數值

狗都唔要

仲有內傷怒屌開Group狗

應該係為咗將hp數值調成16n-1 (沙少啲傷)
咁252 時唔係16n-1咪用244

哦，單打

用卡比獸做例子啦
我假設血V 252努力既卡比係251血
因為小數點係捨棄唔計既，所以腹鼓扣一半就淨係扣125血，淨126，因為未過半所以就食唔到果。
咁如果你加少D落血到減少1血變250，咁腹鼓完咪可以到半血食果。

244=342
248=343
定我計錯

I am Supernova

我以為係因為少14努力值分配 即係少1hp上限
但可以將個8+6 14點分配起防 會變加2防 咁樣抵啲

100lv ?

係啵 唔該cfu

未睇雙打點配 有冇建議

你係咪用咗100lv計

SuperNova唔見左好多個Post
我好擔心佢

.........冇野了 自膠

係咪你完全封鎖左佢

你無鎖咩

屌，錯過咗精彩花生

去完日本返嚟

鎖左，佢出新潮文記得轉載

實習 要追更今日終於放假

放假可恥！

咁都要睇有冇人仲未完全封鎖佢

加爆哂防玩欺空就算啦
直野冇嫁啦

要流芳百世

放一日 聽日又返去幫呀叔敏屎

香港人返工,邊有人放假嫁

請佢食屎

超壞星

做老細

突破盲點

好想放假去旅行

1月中去南九洲

射波
利申已射

宮崎牛

地盤佬格技可以打撚死佢
仲有音速拳補刀

年尾台灣加日本
快撚啲到啦

鹿兒島豬

真音速拳實打到佢爆炸

仲有雞肉刺身

最衰得東京同大阪先有VR AV玩

塚田農場！

仲滑埋個靚雪
利申怕凍

一開始先吸收拳
下一rd再音速,完美
我都整緊整係
差左粒火珠

鐵拳夠做啦

宮崎我去果陣即日來回
淨係食左餐迴轉壽司同埋幸家園

依家隻野有夢特咩

火珠個力係另一個次元

而家見到班假設佢用弱保都得㗎喇，
唔好打佢開弱保，拖到佢變返細一拳收佢皮

我好似同架仔換返嚟唔清楚

多左好多奇怪野用弱保

又出魔法
比利卡 比利那那 抱抱利那 比比路多

serebii寫有

真係未見識過
想睇表演

隻火車弱保好有噱頭

1.5同1.2既分別

派派幫幫 抱丫抱丫抱 高球魔力

仆街喇 點解有聲

樂天河童弱保 達摩弱保
極巨+弱保太勁 有啲連4倍弱點都耐到

係咪放落同班一隊先？

之前攻專火猴鐵拳音速拳都秒到忍蛙
所以冇留意其他

我前日奶過一次野

我隻閃光火珠地盤佬帶緊
吸收拳
音速拳
冰拳
同電拳

計吓50lv

估唔到大家咁掛住超新星
我都係

唔使特意標埋閃光

有咩天敵

冇人想知

我都想講

16n-1係點計 唔太明

特防好低
剋佢既特攻野可以秒地盤佬(無變大)

咁單打係乜？

用碌鳩格劍

呢隻野閃完同唔閃無咩分別

咪即係hp調到16既倍數-1
例如配252係192hp既
咁咪配少8點變做191hp

hp實值
n係整數
飛機為例，Hp v用252 努力值係hp係192,
用244 係191 (=16x12-1)

雙刀多龍應該配咩技
唉真係驚練完唔夠輸出

你雙刀係為左打咩
無必要為雙刀而雙刀喎

終於出咗閃夢特伊貝
但。。。

有鳩的妖魔

裝招大字燒就夠

地盤佬掉粒煩惱種子開極巨減攻就變傻仔

火珠換毒珠/150BP

想問下夢特仙伊布係咪用夢特伊布就咁進就有

多龍巴魯托使出大字燒！
沒有擊中對方！

我歌巴有無位打

隻game冇呢兩隻

我直接整左2隻多龍
1隻攻向淨潔身
1隻特攻向穿透

唔係攻向先穿透咩
用潛影可以唔洗俾人protect

其實火焰寶珠有咩用

你係主特攻玩sucker punch 定主物攻玩龍星先

潛影唔洗俾人protect唔關穿透事架

人地叫伊貝

欺空隊用地盤佬裝火焰寶珠秒你全家

姐係本身招技就protect唔到？
我見到話打破保護以為關穿透事

但個效果除左令自己燒傷有咩用? 諗左好耐都唔明

觸發特性x1.5攻

等緊你今晚破音

地盤佬、美納斯個特性

我煩緊食冠玩雙刀好，定食薄荷玩特攻好

秒天秒地

地盤佬有個特性係異常狀態時攻擊1.5倍,亦唔會因為被燒傷而減攻

呢隻野所謂雙刀=滿物攻加招火

都有可能係滿特攻加招蜻蜓迴轉...

用緊sub disable wisp hex 煩到仆街

咁即係點

再生過隻

整多幾隻
我有五隻全部唔同

大師生咗幾多隊

我呢隻閃，唔想浪費

雙牆兩攻弱保 一樣好玩

咁咪用你自己最鍾意果set

1.你玩63定64
2.你隊友物攻多定特攻多
3.你果隊夠唔夠干擾技
基本上答完先知你要配咩技
因為我覺得多龍係要做配合隊友果個而唔係做核心

留名等J

有隻雙牆迴轉
呢隻真係用落好過牌面好多

生多幾隻閃咪唔浪費
利申準備破格同撥沙鼠都生一隻閃

我想要破格蛋餘

樂觀啲諗，呢隻你點鳩整都唔會浪費
想轉型咪再食薄荷

返緊去 一陣俾你
我得重球 啱唔啱？

咁我可以收皮了
連有咩隊都未知，係儲完圖鑑，同有6v百變，見啲人話佢係準神就生佢

刷flame orb刷到想死

唔記得不推

配佈極巨卡比code
比啲誠意好冇

今晚先啦一路聽破音一路trade
我用錯項0速重球馬同你換

捉撚咗好撚柒耐啦....

咁你一係快啲諗隊玩pvp
一係繼續生閃
過一排自然有答案

咁樣你唔好練住 租隊玩下pvp先熟習下個環境再決定

然後再過一排環境轉到冇人用鬼龍

打rank好殘酷
新手組別果d都唔係鳩黎
一唔熟/畀對面讀到你首發出邊2隻就收得皮

每個人都係要比人屠過先學到野

真係好殘酷不過多龍即使點轉應該都仲有d地位既我估

玩得多 識得愈多 就愈黎愈勁

我今集決定都係租咗先算，
如果我自己諗應該會係咁輸
rank 3 開始係咁撞到同一隊
即係好多人都係租，真係想贏

真 當初我用極巨地打Rotom 同埋裝左氣球既班吉拉 咁就輸左兩場

仲要用鰓魚龍招水咬打海牛獸

依加氣球仲有無提示？

氣球佢一開場好似會同你講喎

好多雨天隊

有

1200bp呀

生緊

派咗啦咩

有冇劍手足換D限定寵比我

唔係完季先有？

係 個陣佢隻班吉拉係開場出左黎之後收番埋

去到最後一隻我隻龍頭地鼠打佢隻班吉拉 咁風沙緊我又極巨緊本身應該一定贏

但係晒左一招後

我去到最後就唔記得佢裝左氣球 以為佢係隻普通既班吉拉

布你老母

不過其實打老班即使極巨緊都應該用極巨鋼多過地

仲可以加多級物防博頂多一下

仲有冇人抽琴日抽完終於del game

岩岩睇完台仔條片講 - 背背龍 招《泡影的泳嘆調》
係咪真係咁勁

極巨d buff同nerf好似仲堅過z技

棄咗好耐

未派 都未打到

抽中メイ，男人唔中

玩左3日無乜癮就棄左

勁好撚多冇限寵冇限item 3rd

好多人對手隻特攻老斑用極巨鋼
然後被我反殺

仲buff埋隊友呢下先屈

我會用左龍極巨先

想g你點配招

即刻開黎抽下先

咪又係減我物攻

不過好驚極巨蟲

蟲系大師

因為唔會預人玩特攻
純粹驚開左佢個弱保又殺佢唔到

其實點遺到 隻水主要點拎

刷爆氣寵掛

打極巨定超極巨會有機會有

我有呀

可唔可以屌

40抽得兩隻2星

都係同人換翻黎

點睇，咁MMQ應該用固執？

Here comes a brand-new world!

Get ready to experience the Galar region like never before in #PokemonTwilightWings, a seven-episode animated series debuting in January 2020!

以前多mmq個陣都興左排ABMMQ

10抽 大比鳥 信使

可以捉有遺傳技
背背龍捉到7代水主專有技泡影的詠嘆調

重要係畫皮唔扣血嘅時候

慘,生左隻閃光加速

薄荷

算,拎黎儲都冇幾可用

想問霜奶仙普特可以點玩
隻閃偏偏係普特

普特先好用
可以防巴他蝶/皮皮

5隻對戰神
全單打？

對住巴他蝶你就慶幸自己個隻係普特
不過夢特多玩法d

火炎寶珠換 毒珠/150bp有無人要

MMQ咁好用都唔用

火珠去換閃好過啦

主要玩64,63唔多想玩,d人磨到出年
64好似冇乜機會出mmq?

有人換咩 因為我啲道具未齊

我原本係打算雙打隊上去防堆變化技

why not?
而家既畫皮唔差，trick room又得，打手又得

可唔可以生隻求交換

Are you sure

火珠咁難出
聽講6V百變都有人要

6v百變怪去youtube搶都得 依家唔值錢

有冇咁痴線已經可以拎去換閃

唔sure
可以點玩?

雖然我見到mmq都9成圍落去/破格
不過攞嚟企後場唔錯

其實魔法鏡特性係咪可以反彈所有異常狀態

我覺得普特好過夢特

有無family plan 缺人可join?

唔係 例如熱水個類追加效果反唔到

所以係只可以反彈電磁波 催眠粉果d?

但64多唔多巴他蝶/皮皮？
我仲未砌好隊

冇錯

有冇睇aaron嗰隊

唔該巴打

冇,邊個黎,我新玩

係反變化技，
挑釁都反到，降人能力嗰啲都得

睇嚟可以用佢嚟開trick room

又有短篇動畫系列

用蛋糕專用技declaration等佢自反有冇得諗

好似唔係呢個名

咩達中文翻譯
名稱： 魔法鏡
效果：．反彈敵方的變化類招式給原發招者，同 魔法反射 招式效果。
．自己及對象皆為 魔法鏡 特性時，自己無法反彈由對象反彈的招式。
．一回合內可發動多次。(#138)

所以應該唔得

係喎你用日文版音 英文版係Decorate

但可能唔準 都係話唔影響

一開機就連輸3場
係咪我真係廢到上唔到M ball

尋日唔記得online拎火珠

點解有得拎

好多毒珠今晚換得唔得？

好多咁換兩粒得唔得 我個fd都想要

之前係咪有個巴打想要閃鯉魚龍架，因為時間關係我已經捉左，請pm我領取

有冇我份

歌巴你果到 有無人出ha shiny既巫女 可唔可以幫我問下 可唔可以用你派果隻閃火蟲 加masterball/一隻shiny換好想要呢隻閃

4P黎講除咗自己都係敵方

等咗你成晚

閃Hatterene? 得gmax普特

我歌嗰度會唔會有0速HA Hatterene

都好 幫我問問唔該

flame orb?
我刷左勁耐都冇

sor今晚拎
你想幾點

我刷到999 紅白都無
以為要gen9 先有得用

我朋友刷左4粒都未毒珠

依代好濕鳩要打淘汰賽先有
仲要係random出
唔好彩就送一堆精靈球

鋼鴉配咩性格好？

夢特 定普特汎用啲？

見隻野咁挨得想玩防守向

夾堅毅特性應該火珠好d

機已出

btw, 呢個時間既澀谷

鏡甲防debuff好用d

遺傳兩招順風+羽悽

另外兩招建議點配好？

想棄game...
打極都輸

入人場捉閃沙奈朵想用heal ball
搖都唔搖爆撚左 我屌

恨死FF同我

單打雙打？
咩隊咩rank?

多到痴線

64卡rank 10

個個都閃raid

除左我歌巴派果隻之外都未見過

同我打 拎返d信心

to各球種大師

無意中拎到

love波 毛羊
moon波 銅鏡
唔知有冇人想交換

銅鏡夢特？

一陣同你打
我打多陣先

普
岩岩見到你都冇呢隻

舊代有啦

88

毛羊先未有

Max鋼加防再Body Press壓死人

租隊定自己隊？
用咩隊先

我好似SM有

大概係咁

轉頭去大家sheet揀野先

通常打咩會輸 超鐵？

打得未

等我打埋呢場

既然我都差唔多收晒D球種
係時候分享下換球種既秘訣

每個forum所流行既球種都唔同
所以基本上拎A forum既寵換B forum既寵就輕易換得多種返黎
然後又用返B寵換A寵 無限LOOP就輕鬆成為球種大師

慎防被騙
有印象我係xy打到我跳game

?

重球夢特卡比有無人有興趣，想換其他夢特
無嘅話surprise trade哂去

以前xy同依到高手打,佢話試隊
同佢打左半粒鍾就跳game冇再入post

放心, XY嗰陣我仲未入高登POST
同埋我唔係高手

有粒火珠想換D 閃寵

打得了

呢個就真係過份咗喇

我嘅心得係直接問球種大師攞

仲以為珍貴添 當我無講過 sorry

肯定係新手獵人FF

刷閃同刷火珠一樣咁煩

你地多龍會配咩 多數講究？
但只可以出死一招好煩

閃白蓬蓬有冇人會想要
想換其他閃

64唔關我事吧

有見過人配腰帶

想要
你想要咩閃

真係換到

twitter reddit好多人咁換
只能夠話各有所需

好似都唔係好夾

命玉囉

有得揀咁好 有無d pvp用得

真係估唔到

等到出年啦

有 我有二十幾隻

你去刷1次火珠就明

求圖

呢到有部份

仲有批新既無影 今晚可以比埋你睇

刷咗，唔太明
有人話過係刷十幾個鐘，2%出
我個反應係：咁咋嘛？
閃同6v百變咪重低確率

Up唔到圖

我都有多隻閃鋼雀想換火珠，睇你有無興趣

巴打你有冇重複既閃想換我隻白蓬蓬閃
我重複左

拎晒啲波去捉舊嘢

睇住呢度先
後面仲有10隻左右要夜晚

但佢係一粒火珠咋喎

love羊我岩

見到了終於

我都睇唔透
算啦各取所需姐

係唔係全部得閃 4v左右 普特
係既我揀中意既當儲色 唔係我再揀

刷個過程好撚燥
要打3場，之後收100個紅白
嬲撚到想掉機

same 仲要爆波

ub種大師收集得如何

慘得過我收豪華波
條撚樣仲要講 你背包放不下了 真可惜

想試下刷圓柑球既都市傳說

有分別咩
100個紅白，3個ultar ball之類
乞衣都唔要啦

轉頭黎你sheet揀

換完999我會即賣

都唔係有D廢廢地

真

究極球：多龍 冰蟲 洛托姆 鋁鋼龍 毒電嬰 大舌貝
單首龍 智揮猩 大蔥鴨 拉魯拉絲 腕力
好壞星 幼基拉斯 牙牙 利歐路 稚山雀
黏龍 太陽珊瑚 醜醜魚 不倒翁 小火龍
鯉魚王 心鱗寶 愛管侍 列陣兵 海膽
古月鳥 刺梭魚 螺釘地鼠 喵喵 拉普拉斯
波克比 強咢蟲 謎擬Q 齒輪 勾魂眼
搗蛋小妖 巨石丁 冰砌鵝 鬼斯 無畏小子
蛇紋熊 夜巡靈 走路草 迷布 破破舵輪
禿鷹 小木靈

呢啲囉
想收集龜腳腳 烏波 小灰怪 櫻花寶 沙漠仙人掌 小山豬
小火馬 吸盤小丑 龍蝦小兵
同其他我冇嘅

想要咩野 quote 呢層

如果佢會送d好少少既item都會有心機刷
屌你老母送紅白同ultar ball之類，仲要3粒

送大師波都好丫

至少我未見過啦

我記得之前可以捉火食蟻獸黎拎火珠
今代冇左

扮工中，今晚去我張sheet睇

之前10bp

點解要咁玩鳩我地

我有UB小山豬

我都好想知
大倒退

你用咩裝球種,但先唔會爆位

增加遊戲時數

我用廚隊硬推上去, 有d冇腦, 費事教壞人

點解post唔到圖咁on9

你地click入去睇

孵蛋佔最長時間

自從有紅線已經好簡單
係你地硬要閃先會耐

回來了

你要咩換

王冠仲簡單
冇閃點用得落手架

Btw又要打mhw
潛水先

而家孵到對項就轉寵再生，順其自然

玩PKM唔一定要對戰既, 逼D精靈互相殘殺你地仲過意得去?

你睇下,硬要增加自己難度

本身佢無BUG就真係
你刷W同極巨已經好想死

你用詞不當
pkm最多係暈嫁咋
唔會死,所以唔會有你所講既互相殘殺
最多用拚盡全力

啱
建議新增獵人mode
想拎武器親手同老班對打

D通關黨何嘗唔係咁樣話你/我地

最簡單既短片可以解釋到

初代紫苑鎮

唔對戰你5分鐘就可以關機啦
每集一開波一定要打一場

老死

我盡量將傷亡壓到最低

睇sheet

Ok

但我發覺每集我生好蛋練完後就唔想打

唔想用腦打ranking

正,又有新主力

其實我之前練既寵 可能有1/4我係用都未用過

真, 好煩
D人又好撚認真
打極都係個D隊

乾冰就乾冰 冷凍乾澡真係好膠

你係咪誤會左D咩
我係話打都唔想打, 唔係練完唔用

6V百變 可以一次過刷幾百隻出黎
閃RAID 又係

火珠無得量產

今代連線個度 密碼打0103
會進入隱藏既房間
大家係入面都係用fun play精靈玩

想問下D人派幾箱100LV 滿努力值 6V 閃寵 係咪BUG出黎

今晚影埋我睇

你唔想打都係因為唔想認真打姐
咁玩fun play lor

屌啦你地D FUN PLAY呃鳩人架
所謂FOR FUN個D明明調撚晒
4P出錯招都要檢討

屌唔係講緊我地呀
你搵次試下
係日本仔自己搞既Nest ball級

默認用鳩寵玩

但佢地係認真地同鳩寵玩

換多陣球種同大叔玩

我D FUN PLAY好FUN好刺激嫁
電地魚, 背背龍 烈焰馬, 飛Z吼鯨王

10萬伏特mimikyu
潮吹巨鯨王

你可以當佢地好認真既

但我生左幾箱未練過
自從生完隻熊卡左係火珠到就無練

一開波自爆炸隊友先FUN架嘛

我尋晚打用欺空隊, 勝率大約50%
但佢最on9係連贏先會加得多,
又輸又贏又輸又贏咁係打到勁頹,
搞到我換隊廚隊鏟上去就算了

我都生左堆對項5v但未加努力值

遲D開個ON9 4P就可以打
不過今集個連線

問定你個on9 係要點on9法
驚俾你話廚

唔用超能貓就係廚

已加左係你sheet

用先廚 廚死你

我準備好就通知你

一定要用沙古拉 打超能貓
飛膝踢

反正要踢
用女王既熱帶踢ok?

其實飛膝踢定近身戰好用d

人品好飛膝踢
人品唔好近身拳算

前者Miss，然後自己會死。

連彗星拳都成日miss

威力太細
雖然超能貓夢特 受到踢技傷害x2

想要隻舵輪
小山豬要唔要夢特？要既話我要生

要呀
可能要夜少少先比到你

好，咁我生定先。

唔知有冇巴打有 特別球種 (UB or 其他) 犀牛/毛毛角羊 蛋種分享下 想用依兩隻試下PVP

至少tier 1,2,3,4都唔好見到先啦
同埋唔好屌做柒野囉
例如你唔好問點解要用呢招打個隻野

原來我都係得三粒不過都ok,今晚十二點左右換ok?

好呀 多謝巴打

咁你等多兩個月我地生齊隊tier5再搵你打
我就應該好快齊隊 其他人我諗未咁快掛

想要隻毛羊，去我sheet睇吓有冇野岩？

2個月後仲有玩再打

pad都放置左，而家淨係專注pkm

咁多
我狂生蛋都係得10隻

pls check

想問點解我隻
男:波克基斯 治療球
女:波克基古 高級球

生左10隻都係高級球? 我想生治療球
女果隻因為夢特同岩性格裝左不變之石 關唔關事

pad無玩好耐
最近好忙仲要執相

要兩隻同number

要同no

姐係我咁樣計同蛋種 但唔同寵 所以跟母球?

球種跟女
要跟男球種要用百變怪

男女都得啦而家

多謝巴打
好煩隻野 小刺蛋又唔比生蛋 搞一大輪都未搞到隻對項夢特

你飛機要夢特？

YES 超幸運

抗地果火電鬼 針殺龍頭地鼠 hahahahahahaha

幾時有新wallpaper
我要3440*1440

天恩算啦

招過熱一確？

想儲閃刷閃den好過刷到之後上reddit同人換閃寵，我已經有2-3box

天恩先係真·超幸運

望住隻閃得2-3V加錯性格唔係咁開胃

den幾多機率閃？

點調？
食左果都仲地兩倍

發覺自己唔知幾時掉左個夢波出去

魔法交換無啦啦交左隻ub波小火馬但0v

有無師兄有貝殼怪

HB全滿

咁加條巾又一確無？

內儉？

我癲左 唔洗理我

要唔要食腸仔蛋？

做雙機黨

單機有8個save，攞完又可以del save

比龍頭地鼠虐到傻左

你打咩

64 黑波

Miku係到？

YES

+Sa-a 5v蛋招背背龍 用1個銀冠換有冇人要？

第一次玩孵蛋
有堆5V蛋餘 潛水球 圓蝌蚪
想換L糖
有無人會要

無

紅白

要糖自己打Raid刷好快

今晚十點半約實你！

今晚有冇4P

單機點拎

自私打rating

留名

4p完再打

揾巴打幫手過機

叫人幫手傳掛

原來係咁

幾點

玩到咁偏

遲D出home會唔會方便D

bank傳唔到道具

9點4P有冇人JOHN

打

邊個巴打喺荃灣站外孵蛋

有搭車孵蛋，但唔係荃灣

齊四個了 9點準時入台

咁多年都未試過相認成功

N年前坐黨鐵聽到蕭小姐好大聲同人講生咩寵同點練

Link

夢特5V 0攻小火龍 或者5V對項 UB波既蛇紋熊
想換隻 0速非繁中既鐵甲犀牛
有冇爸打有

巴打係咪孵緊螺釘地鼠？

hi

咁都相認到

hugo台而家7x人 ff開台就有3x人 差唔多一半

香港vgc youtuber第二人

gay不可suck

誇左少少喎

FF show 埋樣 應該超過hugo

做旁述咪出左

ff=月巴妹=潛力股

毛羊有冇嘢岩 不過冇咁快換得

之前冇跟開
有冇link

隻game仲有冇人玩？

DD台對面隻毒蛙係咪夢特黎 係既可唔可以乞隻

有冇鋼鎧鴉

反鏡+ 囡囡黎生蛋

乾皮黎

有無巴打有鯉魚王既非商店球種
想乞隻

只有UB護主犬,小火龍,由基拉
月球 多龍,伊貝 呢堆公廁

ff唔認得我

晏就話要火珠位巴打呢

FF：who?

0速閃差攻v好感動

thx巴打
想問飛機有邊招需要用天恩? 冇研究呢隻

閃光馬

air slash 6 成怯

召召喚同林巴

認得

唔進化好似靚d

普特誘餌球要?
要既話我生隻比你

會唔會有人有速度球火狗
除咗呢粒諗唔到仲有咩襯佢隻閃

要呀,麻煩哂

白波

唔係小火馬 係重泥挽馬

咁換隻UB護主狗

要夢特？

連緊,

識錯你FF

大J踢爆YouTuber benja and momo原來條女係藍絲，只係鏡頭前扮黃呃飯食

想排

buff隊最大剋星係唔係隻魷魚?

Sorry柒咗
我都生緊閃0速迷布 希望今晚有

人在

唔該哂巴打

準準備好入 sheet

有最好
冇都冇所謂
反正我玩威嚇
巴打是咪有

唔識佢地

唔洗，隻種我都係奇蹟交換換返黎

有普特速度火狗

巴打我夜少少揾你
你可以去我個球種sheet到揀/我有啲對項+sa -a 心波伊貝俾你

｢sor喎, 又怯咗你」

召喚柒巴派寵啦

學到野 不過唔駛天恩都試過比人連怯好多下

以前未有妖屬重係普飛個陣重爽
三角攻擊+空切
可以講定想點死

屌
唔記得左

而家好似得返air slash係夾，
但其他特性都係麻麻咁，都係天恩多人用

有！留比你！
今晚揀 慢慢吧

我都係你張sheet留左名

有興趣心波羊

入我sheet留要乜

岩岩先睇到 依家孵

慢慢，我可能今晚11:30先得閒

可惜無月爆
唔係既話60%扣特攻都幾爽

生唔到Boy既太陽珊瑚同泡沫栗鼠

你比隻伊貝我啦
我生緊速度:夢特火狗

依加得翻火放有d用

有無人有多既夢特9尾

上星期參加比賽個50bp係邊度攞

神秘禮物

換得

thx

內傷係咪換火珠

開始喇！

夢特5v -a+s 小火龍 紅白波

求換黏美寶 老翁龍 單細胞 開圖鑑

乞左幾日求大家做下好心

自己search 我個名啦

學術討論

如果卡比用腹鼓+貪食戰術，

滿HP(個體31+努力252)情況下HP會係雙數，

腹鼓之後HP係50%+1點，觸發唔到巨樹果。

咁係咪代表HP要較到單數先得? 定係唔觸發係有好處?

C97

雙防平分典故係咩?

要較單數
觸發唔到無乜好處

fapfapfap

幫你開曬佢

Thx bro

我都想知
玩開 252hp 雙防平分

較雙數先岩
較單數先係觸發唔到

等你

Thanks終於可以齊圖鑑

頂，我知咩事
100LV HP524
50LV HP267

如果係打50LV例，會觸發唔到

係咪有巴打要換我粒火珠

古鐵巴係咪換PKM?

有無巴打有黑暗球,先機球或其他球種既夢特龍頭地鼠可以換?我可用夢特E貝換

畢語巴得閒叫我

UB球泡影,乾冰背背龍想換火珠

我ok了
你得叫我

Ok 開

生到第一隻閃

請問呢代精靈係咪隨街鳩捉一隻就得？
特性 性格 個啲野全部都可以後天更改？

夢特同性別就唔係

一隻兩隻可以鳩捉
大量就最好都係生蛋啦

好撚感動
隻閃老噴係夢特對項

求夢特9尾同比卡超

唔係
改嘢要用bp, 唔係話刷就刷

換得了

是咪有寵派

原來咁珍貴架

Hello hello我得了

唔係,我有野同佢換ONLY

內傷23個鐘無online

禾有 背背龍幾多v 咩特

星期五 正常啦

中咩？

等緊粒火珠

老噴

隻love ball羊已準備

你嗰隻我都搞掂了 羊

6911

係咁撞
轉
4059

聽唔明個清談節目，好深

想做超新星

係 新手完全跟唔到

我地都係圍爐4P算

放棄 難跟到
開心玩算

其實都要有翻咁上下對戰經驗先明

有追開VGC既 都幾得意既
班友都真係名人黎

直頭要睇過之前10年既比賽先明

入黎我張sheet睇下

個洛杉磯體系

大概知講咩既 但要記晒D寵慘過背中央

我果陣都無睇世界賽 但有玩過對戰 所以我聽得明但聽完真係學到野

史

淨係識韓仔同搵工

你想要？

好廚好廚

係啊 想換

識泡影既背背龍，你點有的

超極巨咪有，我都有啦

而家咪比你認識下D人

點解張sheet無左我個名既我第3個入紙架喎

無野了 睇錯左

比PW我

除左呢D重有James Beak同意大利個亞拉蘇都好正

本身咁啱有租其中一隊嚟用，大概都明

我最鐘意都係youtuber pimpnite, 仲讀緊中學個陣每朝都睇佢一條theme team先出門

搵緊

聽日先睇返

火爆猴真係好耐以前

想睇下先

多謝畢語巴 可以留種隻野

我又做生意先
收火玉

你叫咩名

點解load唔到圖

星期日帶埋SWITCH同DOCK &火牛

仲以為可以有獎勵

Dock同火牛都要

@柒巴 @不死巴 我ok了

有冇巴打可以比隻夢特女伊貝 刷左好耐都冇 可以用5v 多龍換

唔該晒巴打

召喚 古鐵巴 廢up巴 換球種

5798 trade

等等開緊機

Ok 啦

同林人巴 & 廢UP巴 係唔係到

巳經 設定左密碼 要等你？

Ok searching

我得番呢隻

人在,7069

Thx 可以生蛋了

連緊

Tier 6了

點換

係呀

係到！你得比P W我

8977

Thx

想問下月伊貝要識呵欠同祈願係咪要遺2次先識得晒？

公司christmas party玩酒驚識咗隔離公司囡囡

你問我答

dllm

重甜 plz

偽毒

咩身材

巴打你係唔係要木棉
依家比埋你
8977

死mk我見一個打一個

可恥！

好快 開緊game

你估講故台咩咁易重甜

sorry 拉

我真毒

瘦瘦地 但攬落幾好攬 隻腳ok咁囉

[NS] Pokemon 劍盾討論區 #76 <請不推文回覆> 偽毒可恥

Thanks

topic confirmed

仲要攬埋可恥！

摩牙

強烈譴責

快推 我搶開

我冇帶
唔係好重

pish

圖?

收到wind個女仔係裙兒

好嬲 原來呢度個個都咁重女

有冇巴打有球種鐵甲犀牛/ 毛毛角羊 可以R 隻我都有其實 UB 球種換

唉

每次轉新隊總要連輸幾鋪

我有心波夢特性格加防減攻蛋餘遺好曬兩招
你要唔要

一早講左內傷偽毒

召喚果位馬鞍山巴打，如果你唔拎就派出黎架啦

係咪真係要得
我無乜野可以同巴打換

我想要既

我生好左淨低D5V蛋餘黎
你是但拎隻野換就得

生海牛蛋第一隻就閃
但速V左

真毒

多謝你呀巴打

屌一晚2閃 木棉球都閃埋

5v錯項 特防0錯特性

V攻

係不過唔玩圍攻ok既 5v0攻我都生左2隻
btw多謝柒巴你隻種

生左成晚小火龍仲未出

有無人有夢特好壞星
刷左2粒鐘先見到一隻, 捉完普特

有極巨卡比獸點先邀到呢度巴打一齊打

要加你做FD 先見到個RAID

有, 你有無野換

你咩波?
唔知你想要咩, 八爪魚要唔要

用咩波捉好

加油

想問下 有冇方法知
人地換個隻寵 換比你係唔係改獸？

我用左自己本身6v百變同人換左隻6v異國百變

我有隻 5v夢特 夢境球

4遺夢球珊瑚要唔要

Ub夢特5v小火龍/水球夢特超壞星/ub夢特4v0速對項迷布

求行路草煤炭龜摔角鷹人地盤佬海兔獸夢特愛管待球種

其他夢特球種都ok

應該都無

有ub珊瑚了

除左 ub路卡，多龍，小火龍，鯉魚王，幼基拉斯，大蔥鴨，背背龍，珊瑚

你仲有冇其他

有既
LEVEL BALL 戽斗尖梭

暫時冇
反正都係用嚟生蛋

腸腸
我卡關
卡咗係第四個道館到

引水好正引埋極巨水

重波啦

對戰嗎

做港豬中

你隻智揮帶咩道具

成日轉喎 一血 果 香草

用咩果多

1/4血回血

1001

999